屌你老母係咁彈app

更新完就咁 三分鐘一次 屌

我以為我電話問題
Btw 我冇更新都係咁彈

睇一個post彈十鳩幾次

report左比admin希望佢快手搞掂佢